一齊努力唔好再搵人 計日子區

不停搵佢 得唔到回應 好辛苦 有無同路人一齊努力下?
諗住係呢個post到計日子
第1日

4月25 永別

30日

咩事？

好勁呀 點做到

心已死 自然睇得開

佢飛你？點做到死心

對佢已經絕望

留名 13號開始冇搵

點解呀 佢傷得你好勁？

好勁 佢提出分手？

4個鐘

用小時黎計既話 我5個鐘

唔係分手 係追人食咗檸檬

943日

Block尻晒佢 發左誓
再搵佢 生仔冇屎忽

我決定離開一個女仔 一齊雖然好美好 但始終留唔低
雙方都攰 咁不如黎都唔好咁攰 我選擇離開

再見不是朋友

我反而想唔block咁唔搵佢
即係發自內心咁唔想搵 挑戰中

拍左6年拖 岩岩分左 唔知要幾耐先放得低

一起身又會諗起佢
做乜都會諗起佢
好攰啦已經
唔block佢 我一定會做傻事

第2日

177日

第21年... still unforgettable, so9sad

5個鐘

我都分左手第6日，我對佢既愛真係無私付出，但係佢覺得我迫得佢好緊，成日話乜都要管住晒，話大家做朋友會比較舒服，我個心真係好痛，我當日仲買野食去佢屋企俾佢，點解要咁對我，真係好痛

我都係咁，根本所以野都圍繞住佢，食一啖飯，坐小巴，瞓覺，好辛苦，好想就咁走左去

唔會成功咖
試過大家無follow大家 都無chat 個排真心放低左
但後尾follow番大家又搵番大家 我即刻故態復萌
所以話 其實所謂靠自己意志力唔搵佢 呢句說話係呃緊自己 比緊藉口自己繼續搵佢

可以試下做仆街野逼佢block你
咁你想搵都搵唔翻佢
非常有效

第3日

第5定唔知第6日了

做得好 繼續努力

第一日

好開始黎

第17日

303日

一直傾緊計 lond d 分左手三個月

第22日
的起心肝del晒佢Facebook ig Snapchat
希望會慢慢舒暢返

淨係留左d whatsapp chat record in case有人唔肯還錢

可能你覺得對佢嘅好 係你單方面覺得
佢要嘅係第二樣野

我琴晚真係咁樣做左了⋯⋯⋯
因為我知道我自己做唔出唔覆佢/block佢⋯⋯
我得到我想要嘅結果 但卻換來行屍走肉般

想知你做左啲咩...
我無論講幾過份既野都逼唔到佢block我
所以我自己斬纜

話佢同佢好朋友有路⋯⋯

你地分別咩地方
我香港佢台北

33日
被分手一星期毫無尊嚴地voice msg人
已讀不回還好
不讀不回仲要即del contact
男人 唔會走 一直陪著你
仲信得過嗎？

好柒

147日

好勁呀巴打

仲想搵佢係咪因為對方未有下一個？

如果佢有，諗下佢地親熱場面，即刻唔想搵

過一排佢就後悔番黎

第二日

佢唔會。依啲仆街唔會返嚟。

其實最慘係 忍到唔搵佢 但佢一搵我又忍唔住覆

same
仲要手賤秒回佢

今天第144 日，仲好想搵佢

搵多d 野做, 忙就會無野

佢做咗啲乜？

第4日

一秒都做唔到我覺得好辛苦好想死
冇左佢既每一秒我都好難捱

搵啲其他野做啦 分下心

好勁 點解忍到咁耐

第三日已經頂唔順

用啲垃圾藉口話要同我分開冷靜吓
結果咪又係del contact unfollow,
我忙完會搵返你。
係咪溝唔掂第二個要返嚟？

Final year 啱啱散。
約好嘅grad trip無了。
乜都無晒了。
最慘喺完sem未返grad job住，得返自己一個去面對
無咗佢嘅世界。
唉，好辛苦。

一齊嘅回憶真喺好難去面對，

同我一樣

明明地